# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# electricface <songwentai@linuxdeepin.com>, 2014
# freddy4212 <freddy4212@gmail.com>, 2013-2014
# szd_liufei <liufei@linuxdeepin.com>, 2014
# Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>, 2014
# Wang Dianjin <wangdianjin@linuxdeepin.com>, 2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Deepin Store\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-12-29 13:45+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-04-05 17:12+0000\n"
"Last-Translator: szd_liufei <liufei@linuxdeepin.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/linuxdeepin/deepin-store/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../ui/detail_page.py:179
msgid "Popular recommendations"
msgstr "熱門推薦"

#: ../ui/detail_page.py:240 ../ui/detail_page.py:494
msgid "Loading comments..."
msgstr "正在載入評論"

#: ../ui/detail_page.py:358
#, python-format
msgid "Download: %s"
msgstr "下載：%s"

#: ../ui/detail_page.py:389
msgid "Category: "
msgstr "分類："

#: ../ui/detail_page.py:393
#, python-format
msgid "Version: %s"
msgstr "版本：%s"

#: ../ui/detail_page.py:394
msgid "Download: 0"
msgstr "下載：0"

#: ../ui/detail_page.py:395
msgid "Size: calculating..."
msgstr "大小：正在計算..."

#: ../ui/detail_page.py:399
msgid "Visit Homepage"
msgstr "造訪軟體首頁"

#: ../ui/detail_page.py:444 ../ui/download_rank_page.py:369
#: ../ui/home_page.py:1086 ../ui/album_page.py:483 ../ui/search_page.py:274
#: ../ui/album_page.py:486 ../ui/home_page.py:1087
msgid "Not found"
msgstr "沒有找到！"

#: ../ui/detail_page.py:450
msgid "Successfully installed"
msgstr "已成功安裝"

#: ../ui/detail_page.py:473
#, python-format
msgid "Size: %s"
msgstr "大小：%s"

#: ../ui/detail_page.py:611
msgid "Powered by UpYun.com"
msgstr "由 UpYun.com 提供支援"

#: ../ui/uninstall_page.py:175
#, python-format
msgid "%s applications can be uninstalled"
msgstr "有 %s 款應用程式可以解除安裝"

#: ../ui/uninstall_page.py:515 ../ui/uninstall_page.py:598
msgid "Waiting for uninstall"
msgstr "等待解除安裝"

#: ../ui/uninstall_page.py:605 ../ui/uninstall_page.py:612
msgid "Uninstalling"
msgstr "正在解除安裝"

#: ../ui/uninstall_page.py:619
msgid "Uninstallation completed"
msgstr "解除安裝完成"

#: ../ui/start_desktop_window.py:227 ../ui/software_center.py:131
#, python-format
msgid "%s: request for starting applications sent"
msgstr "%s：已經送出應用程式啟動請求"

#: ../ui/inhibit.py:54
msgid ""
"Please wait a moment while system upgrade is being performed... Do not turn "
"off your computer."
msgstr "系統更新中請稍候...不要關閉電腦。"

#: ../ui/dsc-daemon.py:222 ../ui/software_center.py:391
#: ../ui/software_center.py:790 ../ui/dsc-daemon.py:248
msgid "Upgrade"
msgstr "系統升級"

#: ../ui/dsc-daemon.py:284 ../ui/dsc-daemon.py:319
#, python-format
msgid ""
"There are %s packages needed to upgrade in your system, please use Deepin "
"Store to upgrade."
msgstr "您的系統中有 %s 個套件需要升級。請打開深度商店進行升級。"

#: ../ui/dsc-daemon.py:286 ../ui/dsc-daemon.py:290
#: ../ui/software_center.py:733 ../ui/preference.py:433
#: ../ui/preference.py:440 ../ui/dsc-daemon.py:321 ../ui/dsc-daemon.py:325
msgid "Deepin Store"
msgstr "深度商店"

#: ../ui/dsc-daemon.py:288 ../ui/dsc-daemon.py:323
#, python-format
msgid ""
"There is %s package needed to upgrade in your system, please use Deepin "
"Store to upgrade."
msgstr "您的系統中有 %s 個套件需要升級。請打開深度商店進行升級。"

#: ../ui/install_page.py:146
#, python-format
msgid "%s applications are being installed"
msgstr "正在安裝 %s 款應用程式"

#: ../ui/install_page.py:313 ../ui/install_page.py:744
#: ../ui/upgrade_page.py:1091 ../ui/upgrade_page.py:1607
msgid "Dependencies analyzing"
msgstr "正在分析依賴"

#: ../ui/install_page.py:511 ../ui/install_page.py:516
#: ../ui/download_rank_page.py:374 ../ui/home_page.py:1091 ../ui/utils.py:360
#: ../ui/album_page.py:488 ../ui/search_page.py:279 ../ui/album_page.py:491
#: ../ui/utils.py:368 ../ui/home_page.py:1092
msgid "Installed"
msgstr "已安裝"

#: ../ui/install_page.py:665 ../ui/install_page.py:676
msgid "Download was interrupted"
msgstr "下載被中斷"

#: ../ui/install_page.py:689
msgid "Installation was interrupted"
msgstr "安裝被中斷"

#: ../ui/install_page.py:751 ../ui/upgrade_page.py:1495
#: ../ui/upgrade_page.py:1614
msgid "Waiting for download"
msgstr "等待下載"

#: ../ui/install_page.py:758 ../ui/upgrade_page.py:1621
msgid "Downloading"
msgstr "正在下載"

#: ../ui/install_page.py:765
msgid "Download failed"
msgstr "下載失敗"

#: ../ui/install_page.py:781
msgid "Waiting for installation"
msgstr "等待安裝"

#: ../ui/install_page.py:791 ../ui/upgrade_page.py:1647
msgid "Dependencies analysis failed"
msgstr "分析依賴失敗"

#: ../ui/install_page.py:800 ../ui/install_page.py:807
msgid "Installing"
msgstr "正在安裝"

#: ../ui/install_page.py:816
msgid "Installation completed"
msgstr "安裝成功"

#: ../ui/upgrade_page.py:78 ../ui/upgrade_page.py:107
#: ../ui/upgrade_page.py:340
msgid "Last system upgraded time: "
msgstr "系統最後升級時間："

#: ../ui/upgrade_page.py:136 ../ui/upgrade_page.py:208
#, python-format
msgid "No reminder to upgrade (%s)"
msgstr "不再提醒升級 (%s)"

#: ../ui/upgrade_page.py:182
msgid "Upgrade applications selected"
msgstr "升級已選擇的應用程式"

#: ../ui/upgrade_page.py:204
#, python-format
msgid "%s applications are available for upgrade"
msgstr "目前共有 %s 款應用程式可以升級"

#: ../ui/upgrade_page.py:238 ../ui/item_render.py:46
msgid "Remind again"
msgstr "重新提醒"

#: ../ui/upgrade_page.py:272
#, python-format
msgid "%s applications are not being watched"
msgstr "%s 款應用程式將不再提醒"

#: ../ui/upgrade_page.py:289
msgid "Shut down the computer after upgraded"
msgstr "升級完成後關閉電腦"

#: ../ui/upgrade_page.py:304
msgid "This function is invalid without Deepin System Settings installed."
msgstr "沒有安裝深度桌面環境控制中心，無法使用本功能。"

#: ../ui/upgrade_page.py:306
msgid "Deepin Desktop Environment is not installed, this function is invalid!"
msgstr "沒有安裝深度桌面環境，無法使用本功能。"

#: ../ui/upgrade_page.py:308
msgid "The system is not Deepin, this function is invalid."
msgstr "做業系統不是 Deepin，本功能無法執行。"

#: ../ui/upgrade_page.py:328
msgid "Downloading upgrade packages"
msgstr "正在下載升級套件"

#: ../ui/upgrade_page.py:335
msgid "Last time of refreshed package lists: "
msgstr "最近重新整理套件清單的時間："

#: ../ui/upgrade_page.py:345
msgid "Mirror Receiving: "
msgstr "正在接收的鏡像站："

#: ../ui/upgrade_page.py:399
msgid "Failed to download upgrade packages"
msgstr "無法下載升級套件"

#: ../ui/upgrade_page.py:401
msgid "The requested package does not exist on server."
msgstr "請求的套件不存在伺服器上。"

#: ../ui/upgrade_page.py:402 ../ui/upgrade_page.py:423
#: ../ui/upgrade_page.py:446
msgid "Suggest to "
msgstr "建議"

#: ../ui/upgrade_page.py:403 ../ui/upgrade_page.py:424
#: ../ui/upgrade_page.py:447
msgid "refresh package lists"
msgstr "重新整理套件清單"

#: ../ui/upgrade_page.py:404 ../ui/upgrade_page.py:425
#: ../ui/upgrade_page.py:448
msgid " and try again."
msgstr "後，重試。"

#: ../ui/upgrade_page.py:419 ../ui/upgrade_page.py:1120
msgid "Failed to install upgrade packages"
msgstr "無法安裝升級套件"

#: ../ui/upgrade_page.py:421
msgid ""
"This problem occurs due to corrupted local apt dependency relationship."
msgstr "會發生問題可能是因為系統的依賴關係出現了問題。"

#: ../ui/upgrade_page.py:440
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../ui/upgrade_page.py:442
msgid ""
"The upgrade requires to uninstall crucial components due to corrupted local "
"dependencies or incorrect package dependencies on server."
msgstr "本次更新將要解除安裝重要的系統組件，出現該情況的原因可能是系統的依賴關係破壞，或者伺服器端套件依賴不正確。"

#: ../ui/upgrade_page.py:483
msgid "If the prompt occurs again, you could "
msgstr "如果仍然看見本提示，您可以"

#: ../ui/upgrade_page.py:484 ../ui/upgrade_page.py:510
msgid "send error report"
msgstr "發送問題報告"

#: ../ui/upgrade_page.py:485
msgid "."
msgstr "。"

#: ../ui/upgrade_page.py:498
msgid "Uploading error log"
msgstr "正在上傳錯誤日誌"

#: ../ui/upgrade_page.py:503
msgid "The error was successfully reported and will be handled soon."
msgstr "錯誤已成功報告，我們將盡快處理。"

#: ../ui/upgrade_page.py:509
msgid "Failed to send the error report. You could try again."
msgstr "錯誤報告上傳失敗。請再試一次。"

#: ../ui/upgrade_page.py:663
msgid ""
"This problem occurs due to corrupted local apt dependence relationship."
msgstr "會發生問題可能是因為系統的依賴關係出現了問題。"

#: ../ui/upgrade_page.py:668
#, python-format
msgid "%s package(s) are available for upgrade, %s will be downloaded."
msgstr "目前可以升級的套件有 %s 款，需要下載 %s 。"

#: ../ui/upgrade_page.py:1094
msgid "Finished analyzing dependencies."
msgstr "依賴分析結束。"

#: ../ui/upgrade_page.py:1097
msgid "Download has started"
msgstr "已經開始下載"

#: ../ui/upgrade_page.py:1103
#, python-format
msgid "Completed: %s/%s (%s/%s) Download Rate: %s/s"
msgstr "已完成：%s/%s (%s/%s) 下載速率：%s/秒"

#: ../ui/upgrade_page.py:1113
msgid "Download finished."
msgstr "下載結束。"

#: ../ui/upgrade_page.py:1117
msgid "Download stopped."
msgstr "下載停止。"

#: ../ui/upgrade_page.py:1124
msgid "Installing upgrade packages"
msgstr "正在安裝升級套件"

#: ../ui/upgrade_page.py:1125
msgid "Upgrading..."
msgstr "正在升級..."

#: ../ui/upgrade_page.py:1132 ../ui/upgrade_page.py:1672
msgid "Upgrade completed"
msgstr "升級成功"

#: ../ui/upgrade_page.py:1637
msgid "Waiting for upgrade"
msgstr "正在等待升級"

#: ../ui/upgrade_page.py:1656 ../ui/upgrade_page.py:1663
msgid "Upgrading"
msgstr "正在升級"

#: ../ui/download_rank_page.py:61
msgid "Top 25 weekly"
msgstr "週排行前 25"

#: ../ui/download_rank_page.py:61
msgid "Top 25 monthly"
msgstr "月排行前 25"

#: ../ui/download_rank_page.py:61
msgid "Top 25 totally"
msgstr "總排行前 25"

#: ../ui/category_info.py:26
msgid "Internet"
msgstr "網際網路"

#: ../ui/category_info.py:27
msgid "Browser"
msgstr "瀏覽器"

#: ../ui/category_info.py:28
msgid "Instant messaging"
msgstr "即時通訊"

#: ../ui/category_info.py:29
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: ../ui/category_info.py:30
msgid "File transfer"
msgstr "檔案傳輸程式"

#: ../ui/category_info.py:31
msgid "News"
msgstr "新聞"

#: ../ui/category_info.py:32
msgid "Remote access"
msgstr "遠端存取"

#: ../ui/category_info.py:33
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: ../ui/category_info.py:34
msgid "Miscellaneous"
msgstr "雜項"

#: ../ui/category_info.py:35
msgid "Multimedia"
msgstr "多媒體"

#: ../ui/category_info.py:36
msgid "Audiovideo"
msgstr "影音"

#: ../ui/category_info.py:37
msgid "Media Editing"
msgstr "媒體編輯"

#: ../ui/category_info.py:38
msgid "Disc burner"
msgstr "光碟燒錄"

#: ../ui/category_info.py:39
msgid "MIDI"
msgstr "MIDI"

#: ../ui/category_info.py:40
msgid "Mixer"
msgstr "混音器"

#: ../ui/category_info.py:41
msgid "Player"
msgstr "播放器"

#: ../ui/category_info.py:42
msgid "Recorder"
msgstr "錄製程式"

#: ../ui/category_info.py:43
msgid "Sequencer"
msgstr "編曲機"

#: ../ui/category_info.py:44
msgid "Tuner"
msgstr "調音器"

#: ../ui/category_info.py:45
msgid "Games"
msgstr "遊戲娛樂"

#: ../ui/category_info.py:46
msgid "Action games"
msgstr "動作遊戲"

#: ../ui/category_info.py:47
msgid "Advernture games"
msgstr "冒險遊戲"

#: ../ui/category_info.py:48
msgid "Arcade games"
msgstr "街機遊戲"

#: ../ui/category_info.py:49
msgid "Board games"
msgstr "棋類遊戲"

#: ../ui/category_info.py:50
msgid "Card games"
msgstr "牌類遊戲"

#: ../ui/category_info.py:51
msgid "Emulator"
msgstr "模擬器"

#: ../ui/category_info.py:52
msgid "Kids games"
msgstr "兒童遊戲"

#: ../ui/category_info.py:53
msgid "Logic games"
msgstr "邏輯遊戲"

#: ../ui/category_info.py:54
msgid "Puzzle games"
msgstr "益智遊戲"

#: ../ui/category_info.py:55
msgid "Role-playing games"
msgstr "角色扮演遊戲"

#: ../ui/category_info.py:56
msgid "Sports games"
msgstr "體育遊戲"

#: ../ui/category_info.py:57
msgid "Strategy games"
msgstr "策略遊戲"

#: ../ui/category_info.py:58
msgid "Graphics"
msgstr "美工繪圖"

#: ../ui/category_info.py:59
msgid "2D graphics"
msgstr "2D 圖形"

#: ../ui/category_info.py:60
msgid "3D graphics"
msgstr "3D 圖形"

#: ../ui/category_info.py:61
msgid "Image processing"
msgstr "影像處理"

#: ../ui/category_info.py:62
msgid "Photography"
msgstr "攝影藝術"

#: ../ui/category_info.py:63
msgid "Vector graphics"
msgstr "向量圖形"

#: ../ui/category_info.py:64
msgid "Viewer"
msgstr "檢視器"

#: ../ui/category_info.py:65
msgid "Productivity"
msgstr "辦公軟體"

#: ../ui/category_info.py:66
msgid "Office"
msgstr "辦公套件"

#: ../ui/category_info.py:67
msgid "Scanning printing"
msgstr "掃描列印"

#: ../ui/category_info.py:68
msgid "Industry"
msgstr "工業軟體"

#: ../ui/category_info.py:69
msgid "Engineering"
msgstr "工程"

#: ../ui/category_info.py:70
msgid "Finance"
msgstr "金融"

#: ../ui/category_info.py:71
msgid "Ham radio"
msgstr "業餘電臺"

#: ../ui/category_info.py:72
msgid "Medical"
msgstr "醫療"

#: ../ui/category_info.py:73
msgid "Publishing"
msgstr "出版"

#: ../ui/category_info.py:74
msgid "Science Education"
msgstr "科學教育"

#: ../ui/category_info.py:75
msgid "Languages"
msgstr "語言"

#: ../ui/category_info.py:76
msgid "Religion"
msgstr "宗教"

#: ../ui/category_info.py:77
msgid "Science"
msgstr "科學"

#: ../ui/category_info.py:78
msgid "Development"
msgstr "開發"

#: ../ui/category_info.py:79
msgid "Database"
msgstr "資料庫"

#: ../ui/category_info.py:80
msgid "Debugging"
msgstr "偵錯"

#: ../ui/category_info.py:81
msgid "IDE"
msgstr "整合開發環境"

#: ../ui/category_info.py:82
msgid "Software development"
msgstr "軟體開發"

#: ../ui/category_info.py:83
msgid "Version control"
msgstr "版本控制"

#: ../ui/category_info.py:84
msgid "Web development"
msgstr "Web 開發"

#: ../ui/category_info.py:85
msgid "System"
msgstr "系統"

#: ../ui/category_info.py:86
msgid "Desktop environment"
msgstr "桌面環境"

#: ../ui/category_info.py:87
msgid "Monitor"
msgstr "監視器"

#: ../ui/category_info.py:88
msgid "Network"
msgstr "網路"

#: ../ui/category_info.py:89
msgid "Package manager"
msgstr "套件管理員"

#: ../ui/category_info.py:90
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: ../ui/category_info.py:91
msgid "Virtualization"
msgstr "虛擬化"

#: ../ui/category_info.py:92
msgid "Window manager"
msgstr "視窗管理員"

#: ../ui/category_info.py:93
msgid "Utilities"
msgstr "公用程式"

#: ../ui/category_info.py:94
msgid "Accessories"
msgstr "附屬應用程式"

#: ../ui/category_info.py:95
msgid "Archiving"
msgstr "壓縮檔"

#: ../ui/category_info.py:96
msgid "Emulation"
msgstr "模擬"

#: ../ui/category_info.py:97
msgid "File manager"
msgstr "檔案管理程式"

#: ../ui/category_info.py:98
msgid "Screensaver"
msgstr "螢幕保護程式"

#: ../ui/category_info.py:99
msgid "Terminal emulator"
msgstr "終端機模擬器"

#: ../ui/category_info.py:100
msgid "Text editor"
msgstr "文字編輯器"

#: ../ui/home_page.py:484
#, python-format
msgid "%s: %s applications"
msgstr "%s: %s 款應用程式"

#: ../ui/home_page.py:666
#, python-format
msgid "%s > %s : %s applications"
msgstr "%s > %s：%s 款應用程式"

#: ../ui/home_page.py:722 ../ui/software_center.py:789
msgid "Home"
msgstr "首頁推薦"

#: ../ui/home_page.py:762
msgid "Recommendations"
msgstr "熱門推薦"

#: ../ui/home_page.py:762
msgid "Topics"
msgstr "主題園地"

#: ../ui/home_page.py:762
msgid "Download rank"
msgstr "下載排行"

#: ../ui/widgets.py:66
msgid "Just now"
msgstr "剛剛"

#: ../ui/widgets.py:71
msgid "One minute ago"
msgstr "一分鍾前"

#: ../ui/widgets.py:73
#, python-format
msgid "%s minutes ago"
msgstr "%s 分鍾前"

#: ../ui/widgets.py:78
msgid "One hour ago"
msgstr "一小時前"

#: ../ui/widgets.py:80
#, python-format
msgid "%s hours ago"
msgstr "%s 小時前"

#: ../ui/widgets.py:84
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: ../ui/widgets.py:295 ../ui/widgets.py:369
msgid "Click to refresh"
msgstr "點此重新整理"

#: ../ui/widgets.py:462 ../ui/preference.py:782 ../ui/dialog_widgets.py:96
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: ../ui/widgets.py:463 ../ui/preference.py:784 ../ui/dialog_widgets.py:98
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../ui/utils.py:355 ../ui/utils.py:363
msgid "Running"
msgstr "正在執行"

#: ../ui/utils.py:356 ../ui/utils.py:364
msgid "Preparing"
msgstr "正在準備"

#: ../ui/utils.py:357 ../ui/utils.py:365
msgid "Unpacking"
msgstr "正在解開套件"

#: ../ui/utils.py:358 ../ui/utils.py:366
msgid "Preparing to configure"
msgstr "正在準備設定"

#: ../ui/utils.py:359 ../ui/utils.py:367
msgid "Configuring"
msgstr "正在設定"

#: ../ui/utils.py:370 ../ui/utils.py:378
msgid "Err"
msgstr "錯誤"

#: ../ui/utils.py:371 ../ui/utils.py:379
msgid "Ign"
msgstr "略過"

#: ../ui/utils.py:372 ../ui/utils.py:380
msgid "Get"
msgstr "取得"

#: ../ui/utils.py:373 ../ui/utils.py:381
msgid "Hit"
msgstr "命中"

#: ../ui/software_center.py:127
#, python-format
msgid "%s haven't any desktop file"
msgstr "%s 沒有 desktop 檔案"

#: ../ui/software_center.py:194
msgid "Sending rating..."
msgstr "正在發送評分..."

#: ../ui/software_center.py:198
msgid "You have already scored.  ;)"
msgstr "您已經評過分數了呦。 ; )"

#: ../ui/software_center.py:204
msgid "Rated successfully. Thanks for your involvement."
msgstr "評分成功。感謝您的參與。"

#: ../ui/software_center.py:220
msgid "Rating failed. Please check your network connection!"
msgstr "評分失敗。請檢查您的網路連線！"

#: ../ui/software_center.py:385
#, python-format
msgid "Uninstall %s Successfully."
msgstr "解除安裝程式 %s 成功。"

#: ../ui/software_center.py:385 ../ui/software_center.py:791
msgid "Uninstall"
msgstr "解除安裝"

#: ../ui/software_center.py:391
#, python-format
msgid "%s packages upgrade successfully."
msgstr "%s 個套件已成功升級。"

#: ../ui/software_center.py:394
#, python-format
msgid "Install %s Successfully."
msgstr "安裝程式 %s 成功。"

#: ../ui/software_center.py:394
msgid "Install"
msgstr "安裝程式"

#: ../ui/software_center.py:438
msgid "Generating package list database..."
msgstr "正在建立套件清單數據庫..."

#: ../ui/software_center.py:446
msgid "Package lists refreshed completely."
msgstr "套件清單重新整理成功。"

#: ../ui/software_center.py:458
msgid "Failed to refresh package lists."
msgstr "無法更新套件清單。"

#: ../ui/software_center.py:459
msgid "Try again"
msgstr "重試"

#: ../ui/software_center.py:469
#, python-format
msgid ""
"Problem occurred when analyzing dependencies for %s. Installation aborted."
msgstr "分析 %s 依賴時發生問題。安裝停止"

#: ../ui/software_center.py:472
#, python-format
msgid "Problem occurred when analyzing dependencies for %s. Upgrade aborted."
msgstr "分析 %s 依賴時發生問題。升級停止"

#: ../ui/software_center.py:477
#, python-format
msgid "The requested package \"%s\" was not found in the package list."
msgstr "要求的套件 \"%s\" 無法在套件清單中找到。"

#: ../ui/software_center.py:478
msgid "Refresh package lists again and try again."
msgstr "再次重新整理套件清單後重試。"

#: ../ui/software_center.py:770
msgid "Join us"
msgstr "加入我們"

#: ../ui/software_center.py:792
msgid "Installation"
msgstr "安裝管理"

#: ../ui/software_center.py:816 ../ui/preference.py:568
#: ../ui/preference.py:575
msgid "Refresh package lists"
msgstr "重新整理套件清單"

#: ../ui/software_center.py:817
msgid "Open download directory"
msgstr "開啟下載目錄"

#: ../ui/software_center.py:818
msgid "Clear up cached packages"
msgstr "清理套件快取"

#: ../ui/software_center.py:819
msgid "View new features"
msgstr "檢視新特點"

#: ../ui/software_center.py:820
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: ../ui/software_center.py:821
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: ../ui/software_center.py:1123 ../ui/software_center.py:1128
#, python-format
msgid "You have cleared up %s packages and saved %s of space."
msgstr "恭喜您清理了 %s 個套件快取，為您節省了 %s 的硬碟空間。"

#: ../ui/software_center.py:1125 ../ui/software_center.py:1130
msgid "Your system cache is empty."
msgstr "您的套件快取已經很乾淨啦﹗毋需要再次清理。"

#: ../ui/item_render.py:44
msgid "No reminder"
msgstr "不再提醒"

#: ../ui/preference.py:438 ../ui/preference.py:445
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: ../ui/preference.py:452 ../ui/preference.py:459
msgid ""
"Deepin Store is a commonly used software center on Linux. We selected more than 2,600 excellent applications with many functions of installation and uninstalling, software repository and popular recommendations, which supports 1-click quick installation, multi-threaded download and clearing of cached packages. It provides topics for software introduction and shares good applications.\n"
"\n"
"Deepin Store is a free software licensed under GNU GPLv3."
msgstr "深度商店是一款 Linux 的實用軟體中心。挑選了超過 2,600 款精美應用程式供您安裝，並支援一鍵快速安裝、多現成下載加速、並可以輕鬆清理下載快取檔案，亦提供軟體推薦和主題分享功能。\n\n深度商店是遵照自由軟體基金會發佈的 GNU 通用公共授權條款第三版的自由軟體。"

#: ../ui/preference.py:477 ../ui/preference.py:484
msgid "On uninstalling the software"
msgstr "當解除安裝軟體時"

#: ../ui/preference.py:480 ../ui/preference.py:487
msgid "Delete configuration files"
msgstr "刪除系統設定檔案"

#: ../ui/preference.py:494 ../ui/preference.py:501
msgid "Download settings"
msgstr "下載設定"

#: ../ui/preference.py:500 ../ui/preference.py:507
msgid "Maximum number of download tasks: "
msgstr "最大下載工作數量："

#: ../ui/preference.py:510 ../ui/preference.py:517
msgid "Download directory: "
msgstr "下載目錄："

#: ../ui/preference.py:516 ../ui/preference.py:523
msgid "Change"
msgstr "瀏覽"

#: ../ui/preference.py:551 ../ui/preference.py:558
msgid "Select the best mirror"
msgstr "選擇最適合的鏡像站"

#: ../ui/preference.py:552 ../ui/preference.py:559
msgid "Waiting"
msgstr "稍等一下"

#: ../ui/preference.py:553 ../ui/preference.py:560
msgid "Successfully"
msgstr "成功了"

#: ../ui/preference.py:571 ../ui/preference.py:578
msgid "Upgrade automatically"
msgstr "自動升級"

#: ../ui/preference.py:575 ../ui/preference.py:582
msgid "Time interval: "
msgstr "間隔時間: "

#: ../ui/preference.py:578 ../ui/preference.py:585
msgid " hour"
msgstr " 小時"

#: ../ui/preference.py:642 ../ui/preference.py:643
msgid "Select mirror"
msgstr "選擇鏡像站"

#: ../ui/preference.py:705
msgid "Select Directory"
msgstr "選擇目錄"

#: ../ui/preference.py:751 ../ui/dialog_widgets.py:65
msgid "Speed testing will finish only after one minute, please wait."
msgstr "連線速率測試將需要約一分鐘的時間，請稍後。"

#: ../ui/preference.py:776 ../ui/dialog_widgets.py:90
#, python-format
msgid "Test is completed, the fastest mirror source is \"%s\", switch now?"
msgstr "測試完成，最快的鏡像站為 \"%s\"，您要立即切換嗎？"

#: ../ui/preference.py:829 ../ui/preference.py:735
msgid "General"
msgstr "一般"

#: ../ui/preference.py:830 ../ui/preference.py:736
msgid "Mirrors"
msgstr "鏡像站"

#: ../ui/preference.py:831 ../ui/preference.py:737
msgid "About"
msgstr "關於"

#: ../ui/search_page.py:110
#, python-format
msgid "%s applications searched"
msgstr "搜尋到 %s 款應用程式"

#: ../ui/home_page.py:762
msgid "HotApps"
msgstr "裝機必備"
